做個統計 屙屎會唔會全裸?

正皮：會
負皮：唔會

會

夏天會，冬天唔會

通常打個J先屙屎

屌你老母啊

係條庫剪個㝫

原本唔會......
有時太大力谷會BOMB一聲爆開哂啲衫褲

有時臨沖涼會。

btw見過有人喺公廁尿兜痾尿，除曬成條褲仲要拉起件衫痾尿。

屙完會沖涼嘅話先會全裸

屙屎着衫阻住我爆氣

公司疴都會，仲要特登帶個鈎入去掛起啲衫

以前細個會，大大下戒左

Hi!咁岩而家全裸緊痾屎睇到你個post

會嗰D，係咪沖涼時順便屙至會全裸？

屋企會出街唔會
個身有野硬係屙得唔順

冬天都會
以前因為覺得會整污糟啲衫所以唔著
而家因為唔慣有野係個身所以唔著

你是指沖涼前吧，唔係沖涼時屙吧

我係囉，不過冬天20度以下都唔會

夏天本身在家不穿上衣，有時非沖涼前都間中會除晒條褲大便